# Предназначение
Скрипт предназначен для парсинга логов сервера nginx и составления отчета со сводной таблицей задержек обработки конкрентных URL. Скрипт берет самый актуальный (в соответствии с датой, указанной в имени файла) лог из директории логов и парсит его, создавая отчет с соответствующим именем в папке с отчетами.

# Использование
Использование:
```bash
python log_analyzer.py
```
## Параметры
--config <json_config path> Путь до конфигурационного файла
--log <log_level>  В качестве уровней используются значения из модуля logging. Реализованные уровни лога: info, warning, error Значение может быть в любом регистре
--log-file <path_to_file> Путь до файла, куда будет записываться лог из модуля logging
--errors-thrshld <qty> Пороговое количество ошибок для прекращения анализа. 0 - порога нет

## Структура конфигурационного файла json:
Файл может иметь следующие ключи:
REPORT_SIZE - Количество URL, выводимых в отчет
REPORT_DIR  - Директория с отчётами
LOG_DIR     - Директория дл поиска логов

**При отсутствии параметра --config параметры будут иметь следующие значения:**
REPORT_SIZE=1000
REPORT_DIR="./reports"
LOG_DIR="./log"
